有冇巴絲個頭長期好lup?

即係咁 我由小學開始就習慣每朝起身都會洗頭沖涼
一來個人真係會精神啲(感覺上) 二來本身頭髮比較硬 瞓醒會豎起晒好柒
但呢幾年就發現每日去到五六點 就算冇乜點出汗 個頭都開始好Lup 又油油地
另外就算臨瞓前洗咗頭 第二朝又係好撚Lup
點解 有時摸下個頭仲會有啲臭
利申: 冇gel頭 身邊嘅人唔洗頭都唔會Lup 奇撚怪怪

轉洗頭水

𣲷

髮型師都有講過 話藥房有得賣嘅都係屎
斷估唔會個個都咁捨得買貴洗頭水嘛

我係絲，唔係太識男人用洗頭水

萬寧日本個啲試下喇

用開Vidal Sassoon，大牌子唔死得人嘅

拍小小爽身粉上d頭髮到可以變返乾爽

用箭牌洗頭水
有隻馬 乜撚野頭髮急急長
乾撚到仆街

會唔會傷頭髮

好撚臭

我髮型師話唔好，因為有silicon塞住毛孔，仲有機會脫
之前我頭一直lup就係因為用左
宜家轉左用essential
不過久唔久轉下牌子係有幫助的

試下最近廣告賣得好衡 係咁唱歌嗰隻 ？

有無吹頭習慣?同埋洗頭方法可能錯左

留名學野 日日要用噴果支嘢好煩厭

我都係咁，有冇咩解決方法？用緊tresemme 藍色樽果隻洗頭

每朝都有吹頭 有關係？

正確既洗頭方法係點

用緊馬油 一樣油

要用deep clean
愈係無色透明果d就好
千祈唔好用好潤果d
愈用愈油

識人好似你咁 試過神早上佢屋企佢岩岩起身未洗頭 個頭望落油到好似岩岩洗完頭咁
之後佢洗頭既時候落兩次洗頭水 就變到無咁油 唔知關唔關事 個可以一試

頂 仲以為寫住深層滋潤係好嘢

又未油到呢個地步
會轉洗頭水！

個頭唔算油，但慣咗隔個禮拜一次過洗兩次
個感覺真係完全唔同
洗第二次嗰時feel到真係洗梗頭皮，洗完會覺得好爽

我都係咁 有無咩牌子嘅洗頭水好推介？